求一隻舊game既名

應該係SLG game黎， 主要靠招唤怪物黎戰鬥，
而招怪要用Mp, mp主要靠怪物霸地圖上既魔法陣黎回復。

怪物都幾多種類，印象較深既有吸血鬼，獨角獸同鱷魚(op)

隻game細個玩既，果時英文廢唔係好明劇情
主角係一個光頭仔鬼佬魔法師，大約係講佢唔知點解去左個異世界，仲同佢阿叔失散左，於是佢踏上千里尋叔之旅。
成隻game有3 章，第1章係搵阿叔，第2章 係同阿叔一齊集合圓桌武士預備打boss, 途中仲識到囡囡...同死左阿叔， 第3章 係打boss bbq ending, 而每過一章，主角都會急速老化

有冇巴打有印象？